一句「高尚情操」後，壯膽了藍絲，開始用大鐵鎚、斧頭襲擊香港人

因為係藍絲，最後都唔會拉到人，不了了之

黑警：我睇唔到有武器

屌

解款員版斬

推
黑警死全家

今日又有個高尚情操

都冇人還拖 又唔會比人拉
驚閪咩

藍屍就得喇

只要愛黨，攞槍射人都無問題

又一單